認同男少女多 笑鳩肥婆 我等下就有女的同我入黎

Ching可以出返去。

剛剛見到統計處出多 又係男多女少的報告
成班毒撚就射曬精。
要知道就算98個女 2男。 毒撚都係冇女。
事實香港基本上8成女 落係2到3成男人手中。 死毒撚溝女前唔該照下塊鏡啦。

記得。
窮 矮 毒。
是但中一樣你都係咁先。
千奇唔好拍拖結婚生仔 廢事禍延下代
當然你住 Mid levels 君臨天下 我Daddy有幾億身家 果d唔使理

有冇諗過點解咁多剩女? 寧願比人玩殘 做第3者?
因為d剩女寧願剩都唔想同毒撚窮撚矮撚過世 就好似你地點都唔選肥婆 柒女一樣。
係女人眼中 你地何嘗不是"肥婆". 狗也不屌

共勉之

事實，溝女不嬲同收入一樣貧富懸殊， 富者越富，貧者越貧。
靚仔讀書果陣已經食咗唔少大把女，大把毒撚到三十歲都係仲青頭、連拖都未拍過。

講真 24歲仲係a0果d毒L 好心就有d自知之明

連登仔不願面對